反對遊行=戒嚴？

push